（要迫到Now TV新聞部回應！）Now 新聞721直播元朗片段，有7分鐘離奇消失！白衫與警員在祠堂內秘密會面片段消失

（721元朗）Now新聞被禁聲：消失的7分鐘

(03:56am至04:01am) 直播片段離奇消失

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

推

推
警黑合作

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

屌最近先買now睇新聞
now你咪撚跪低啊
出賣港人無好結果

原片：2:22:45

push

推，出黎回應

得番台灣ptt有cap圖

不推不是人

得now影到？有冇其他媒體片睇下

台灣ptt backup左圖, 片方面佢地都發現delete左一部份重要既警黑合作資料

Push

係喎，真係冇左
唔知有冇其他人錄到

今獲要聲討now, 要佢比個交代

白衫要散水就有傾有講，示威者想走就圍堵+瘋狂出煙+速龍

收到晒

Pish

長實同政府嘅交易？

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

其實我果晚有睇直播
黑警同白衫人就係閂埋門傾數

但係記者遠得濟
淨係影到佢閂門

推 新聞台要立即回應

公開原片真相

推推推

光復香港 時代革命

up

問twitch D直播主 (播示威果D, e.g. 優利) 攞片

嘩屌

cls

pish

下 Now都咁？

1:09:00 快BACKUP

屌你now
推到交返條片

仆街 now唔好跪低呀屌

Push
Back up 放返出公海

屌你老母 呃鳩我幫我老豆老母裝now 睇個332台 原來都仲係有河蟹

推爆去屌佢老母

你真係真係唔好搞到我出backup潮文

不要說「推」，試著說「我會罷工」

我會罷工

屌你老母

屌

推
我要罷工

我要罷工

唔撚係呀

仲買唔買now tv好

Cls

求backup

重要野,要推------------------光復香港,時代革命

入邊有片，求backup

枉我一直睇有線 快啲出黎交代

屌你老母一定要交代呀

117$一個月 俾返個交代我

我會罷工

推！

Now唔會係紅底！大把外國台同now簽約！

感謝，backup緊

推到有回應

成8gb 電腦冇位backup 靠你了

Yuri比twitch perm bam左

嘩大發現

推，唔知使唔使推埋上去俾外國傳媒？

我要罷工
我冇嘢講 我要搵律師 我要投訴你 我要驗傷
光復香港 時代革命

Backup 晒！！

剪得唔好del咗
youtube清好多

冇左果段時間主要係訪問個黑警廢up
同埋影到游乃強入祠堂同鄉黑講數

已backup

條仆街真係喺入面！！！

政治審查魔掌已經搵緊下家？

所以條友出黎唔講嘢係分散注意？

屌再諗返尋日徐步高個post，都係關佢事，
連now都刪左，後面涉及既人一定好大。。

果晚我有睇同cap圖

有冇葉虎啊喂

推爆

同求

推到全世界都見到

咁撚多人特登課金買now你唔好依家先跪低呀

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咪就係港澳辦，中聯辦囉

我會罷工

我要罷工 推

吊，連now都可以禁到

警黑合作

已backup nowtv cable rthk32 tvb 四台聯播
放咗喺自己icloud
0355~0402
040120~23秒lag 左有缺失

呢個04:01:28 之後就無咗

嗰日睇緊其他野都冇留意

佢地係最乖拍檔

Now都唔係第一次跪

卡苗頭先臨訓收台前問左係唔係需要原片
係的話聽日入去同佢講

8月5號齊罷工

推啊屌

推 快啲back up

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

琴晚報yip foo新聞
佢話車上有騰條等等(影住)...(Cctv都有講有木棒，係無講刀)
然後影住頂帽 靜咗30秒無講嘢

Cable: 相信係解放軍嘅帽

自我審查

合乎常理 維穩就一定嘅 搞唔到tvb咪搞now

懷疑係狗比壓力
影到大量狗大頭
怕比人起底

8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工

推出國際

Twitch片畫面好細

係咪lag咋 前日睇元朗直播都會無啦啦跳返去幾分鐘前 記者講嘢係咁重複 之後又突然變返real time

有一班白衫警狗著住龜背行出黎
有可能係閪鐵站恐怖襲擊出現都唔定

ptt 啲人都係咁認為
冇委任證得件背心
分分鐘可能根本唔係警察求其派件背心護佢地出嚟

推
求真相

睇黎只要一個講件事出黎 成個香港都會震一震

推 有回應未？

Godfather

Backup From 03:55:17-04:02:49

根本就唔存在跪唔跪低嘅問題, 哨牙仔本來就無企直過......

推 依個唔推唔得

極重要

冷靜d 先，理論上fb live 完左之後係冇得edit 條片。

我自己啱啱試左用個page黎開左5分鐘live, save 左之後係冇得edit條片，只可以edit 標題

光明會音樂

cut咗既片=highlight
nowTV神助攻

你唔係cut咗條片都冇人留意
mark Zuckerberg神助攻

推，最後入去個兩白一獌會唔會係關鍵

推～

Rthk*

依家先拎出黎講⋯過晒民氣
如果果日就拎黎講 效果會更好

terrible

我驚呢個post 消失
有無RTHK 版本
謝

推到你交人..死黑警

連NOW都幫手拯救TVB，下一步就係選擇性報導

連NOW都跪低？噉睇咩？有線？冇啦冇啦

Backup佬呢

Now 唔係電訊盈科咖咩？
一向成家壟斷香港市場都愛國愛黨咖喎⋯⋯
係你班傻閪選擇性失明啫
點呀扮完震驚忿怒，又繼續太陽如常升起去愛國連鎖超市百佳惠康食屎掃貨買物資？
City’super 冇染紅啦啩？連寶鑛力都日本版，可樂都法國版咖喎⋯⋯？你又唔去？

被要求刪片 既原因係咩？
影住狗 唔理白衫 點出出入入都唔理🤔

推到now回應

不要說推, 試著說8月5齊罷工

當日依個鐘數我係現場 當記者被引左去指定 採訪區
無左鏡頭既保護下 好多圍觀既人都走哂
而小弟係依個鐘數 只見到好多白衫既係西邊圍出口走4散 我見到得now 一部係影到白衫走既情況 好多都比果邊狗引開左

NOW好似拍到D 唔應該睇到既野

推
對家有反應證明係堅料

仆街，可能因為呢單嘢
快啲搵backup

推吖 究竟咩事

有D 驚

推到now解釋

我有睇直播有記者指白衫係村長同警方談判之類

快d backup la

Push.

反而講完數白衫走人果段，好似全部新聞都冇咗
依家仲有記錄係當晚有一架中港車，但係當晚咁多台直播前後係有3㗎中港車走咗
不過依家揾唔返另外兩架走果段片

點解佢地可以edit 到live 既片??

香港傳媒大部分都係自我審查，唔好以為佢地一定會企市民果邊

推到解釋

fb香港條友支那人嚟架，所以呢件事好L恐怖

好驚wor.....

有的咁事！

Now自我審查，可恥！

01 片.唔知有無CUT

now 應該唔會回應

可能已進入私法程序．
條片被人查咁

仲有無?

diu nei 連now 都咁？

推爆啦

仆街

記得好似見到係搵到好多鐵通，
之後帶走，
仲有記者問搵到幾多鐵通

呢段？

留名跟進

PUSH

今日先知咩 港共政府 日常生活

推到搵得返

會唔會係有可能影到YIP FOO或者架爛車之相關人士在場？

同學入面做緊
半投共狀態

啱呀…電盈不嬲都懶中立地奶共，大是大非都唔出聲

唔要有第二個cctvb呀！

推上熱門 la diu 你老味

勁恐怖，唔理幾年或者十幾年後就可能變左個d陰謀論或者都市傳說咁冇左證據

乜撚嘢事吖香港

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

係呢條片01:38:05 開始

準確啲係李澤楷個pccw
以細仔同誠哥既關係
佢睬你長實有味
佢自己已經有盈大地產

唔知滅聲既原因 好難講到咩
我假設滅聲既原因 真係影到 狗在場情況下 白衫離開村既話 先多講野

首先講 佈處
果日 狗只果圍停車角 同樓梯位
所有向 渠（元朗放催淚彈既位）都無狗守 即係圖位

21號我有叫人留意 但係d人 可能唔識路 無人理

即係由佈處 到入村 都係留左條路 比白衫離開
狗入村之後 至小3架車 載走白衫 亦有人 拎鐵通大遙大擺 咁走無人理

遊乃強係入面

推！我琴晚響facebook 轉發既截圖post 今朝都無撚左！

推呢個

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

港共此地無銀
依家咩年代?叫人cut走果7分鐘就以為世界無人知?
你cut走只會令人更在意果7分鐘既事

你前一句同後有一句有乜關係
老細係政協就夠啦
依家有線就來比中移食左
now李澤楷 TVB呢個唔洗講
RTHK政府既... 雖然應該暫時頂得住

電視媒體基本上唔係紅
就係會關鍵時刻跪低

依家紙媒就得返蘋果
網媒好少少 應該都有2-3家係可靠
最少有立場 傳真社

但依家已經吹風搞劉細良 立場老細
所以我地要更加保住媒體同記者

推到肯出黎交待

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

咩事

推上去

backup呀屌

推佢老母 煲大去

推！！！

好彩唔洗出動backup潮文

我冇嘢講

now係有d問題,幫政府出晒面
第2個cctvb

推!!!!

dllm
最近先逼到屋企d長輩唔睇cctvb新聞睇佢
now咁搞阿 ……

愈係做小動作，愈接近真相

連now都唔睇得

NOW 回應！！

早知NOW 都變左.....
佢係有D 新聞唔敢報, 同少報左

推！
屌你老母now都跪低就真係無乜邊間可取

有冇搞錯啊？
咁唔專業

推撚爆你

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推呀

以下9up mode
1. 首先now個facebook同youtube兩條都係live archive, 理論上now係edit唔到條片, 要改既只可直接成條delete

2. youtube無左2點42分打後果d係youtube自己問題, 因為本身youtube片長最多只有12小時, 所以live archive都唔會超過12小時

只於facebook點解無左果7分鐘就真係唔知, 可能live果陣時斷過線?

要點先逼到佢回應？
唔好齋推

唔係wor, 仍然係度wor個part，請問幾時同邊度播條片係Cut Jor ga?

毛片

而家講緊NOW, 醒未？

其實大家仲記唔記得viutv之前抽起<<跟住矛盾去旅行>>-王丹﹑馮敬恩個集？

光復香港

推 放上連儂牆

新聞自由在那裡？

記者入黎！

有無back up?

有線Live 721直播影到速龍打阿叔流哂血，但之後報導唔見到呢幕。

now都咁

Lm

最近諗住裝now,睇黎裝有線算

我無野講

推 佢會話勸佢地唔好再出去打人....

要搞都搞tvb 先啦

唔推唔係人

8月5齊罷工

要求now回應

條片無cut到呀，睇毛片仍然係度！呢個post係咪搞分化？！

上次now又回應得咁快
今次呢

其實鄉村係私人土地，如果入內搜查要村長同意，否則要搜查令，正如IFC琴日唔同意，警方就唔可以無搜查令下入內。

要求fact check

邊忽有？成條now facebook片擺左出黎，你無睇就話人分化？

但黑警話見唔到有武器喎，同埋無證據顯示佢地就係喺西鐵打人班白衫暴徒，咁點會勸佢地唔好打人?

睇開咩毛片？三毛自製片？

消失咗，我哋就喺網度幫佢傳出去

而家直播咁多人睇住都咁做想滅聲

facebook live 可以咁樣cut到？

8月5擺工

利申黑警死全家先

但警察入祠堂個到好似係入去搵到有鐵通等武器, 新聞之前有講

推你地個老母咩 8月5號齊罷工

竟然😱

推爆佢

多謝巴打提供片段
啱啱趕左條新片

1. 警方向Now新聞部施壓，嘗試打壓新聞自由？
Now刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會：

2. 還原7分鐘 消失的片段

係搵到，但唔會證明到係邊個

佢講撚晒

大家睇下viutv經緯線新一集啦
講番元朗

就係知道係呢班契弟做先要“勸”佢地唔好“再”...你睇關係幾好

我記得有係車底攞左一堆鐵通走

TVB：作新聞
Now ：剪新聞
Cable：？

吊你now 咪能跪低呀

Pishhhhh
搞乜撚

Pushhhhh

個個都驚警犬jm9
警犬施壓就怕
香港真係警犬國家

推
近排都覺得now新聞怪怪地，可能暗地已經歸邊

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

push push push
冇問題的話點解要剪

幫推新post：

（還原7分鐘消失的片段）警方向Now新聞部施壓？Now刪除的新聞片段，是游乃強與鄕黑祠堂密會

diu

不推不是人！

噚日都放大鏡頭影住起磚

推，好重要既證據

一家親都已經不是新聞了
算啦…

Now咪撚跪啦

推啊！

同埋大家都唔好吹奏有線啦
睇地鐵播既新聞都有啲問題 只不過冇咁明顯
廣告係咁宣傳有線大灣區新聞
你就知咩料啦

唔係喎
佢5:11am大大聲同記者講唔見有人攞攻擊性武器
cut左果7分鐘入面，4:01am影到佢入左去

樓主已出新Post，連兩條新片：

1．警方向Now新聞部施壓，嘗試打壓新聞自由？
Now刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會：

2．還原7分鐘 消失的片段

嘩

now 解釋一下唔該

炸fb la

backup咗先呀

其實fb live可以之後cut片ga咩？

原片：2:22:45

呢度呀！！Now自己個Facebook Page直播重溫入面無左
你條毛片唔係 Now 自己出架

push!!

Me too dklm

幫手加大輿論推罷工

推推推推推

屌佢老母黑警死全家

一手 有朋友係now到做

希望佢無水鳩我：
now嗰7分鐘係因為server問題，晏啲fb會post返，今次唔關啲狗事

睇黎警鄉黑既勢力已經好成熟

now回應左

【Now新聞台】有網民指，本台七月二十二日元朗襲擊事件Facebook直播重溫功能有七分鐘片段神秘消失，本台重申當日Now331直播台全程在網上及Facebook直播，本台絕無刪剪直播片段，亦無權在Facebook直播重溫片段中抽起七分鐘，正向Facebook了解事件。

唔L係FB 自動FILTER咁勁抽下話

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

做野幾爽快

又係fuckerberg啦即係

回應

回應咗啦

之前睇立場同蘋果fb live playback
時不時都skip左某段片
似fb問題多
同埋我好懷疑有無得事後剪fb live既片

原文：入面有埋教學片

推呀🤬

Facebook回應

真唔真唔知
但一定要比全世界知道左先
推

新功能可以select條片中間唔要？

快啲推單野上國際要Facebook死

就咁放棄？

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！